有時真係好想直接同佢表白

雖然明知佢當自己係朋友，但講左就一了白了唔洗煩
其實都係怕連朋友都無得做

講啦講啦

我都有呢個煩惱

睇下有無辦法諗定失敗之後o既補獲 plan
話唔定仲有 fd 做

咁易無嘅朋友咪無左佢囉

黎緊同佢兩個人去海洋公園鬼屋 想同佢表白

表唔表白都係冇朋友做，早d死心同遲小小既分別

表你老母白

係呀
到人地有男朋友既時候都係無fd做